邊到有正嘅凍奶茶

最鐘意飲凍奶茶，有無巴絲打有好介紹

m記囉

所有茶記

一粥麵啲熱奶茶正
凍唔記得好唔好味

總之唔係太興

識飲一定飲茶走

灣仔金鳳茶餐廳

早餐炒蛋

呢間正，幾年前灣仔返工經常飲。

凍黎講太興好難輸

貢茶

早餐幾貴

7仔

貢榮

有無北區撚有好介紹，好少出港島

華星